係咪讀名校男仔條撚特別長？

目測有差唔多6-8吋
係咪學校裡面用得多

完啦好嗎？